共產黨唔係好威㗎咩？半個鐘都無就收皮喇？

垃圾中共含撚啦有種攻足半年呀屌你老母

佢後欄火觸緊

應該係測試下得唔得

有無方法燒返大陸

都70 幾80 歲，差唔多架喇

預演來，唔好鬆懈啊

為左果1毛

無錢啦!!

測試下咋.
如果有好似尋日咁既事件, 就黎真, 定你地拎唔到最新消息

如果係，連登係咪應該搞多幾個server？我唔熟呢方面

Tg都無野